一起杯葛撐修例商戶

地慘商: 長x, 新x鷄, 恒x, 嘉x

屌，你連名都唔敢寫到明你學乜人開 post 玩杯葛？

大公報

(游蕙禎已離職)